終於明點解D煙剷要食煙

壓力太大唔食真係會自殺

就算你唔食 你每過一日都係自殺緊

咁易就壓力大要死
渣ga

煙剷真係好低賤